科興蟹左咪送比n賓放囉，溝乜針

樓主先係波台最勁會員

？？？

邊個咁大整估

新副主.

因為職位調配，牙滿之後用大雞樂acc，牙邊用貓清acc。

轉左玩午餐肉好耐啦

邊撚個牙邊

黃兆邊

你似中度

賓兄做施針師既話，個接種率一率好高！

拉。

特別係觀塘區